究竟中聯辦衝唔衝得?

究竟中聯辦衝唔衝得?見人話唔好衝.

解放軍?

係咪同領事館一樣?

你衝既話香港法律都保唔到你?

門口個紅色圓形好礙眼

唔好硬碰呀

個人認為當佢外國使領館有域外法權好啲

肯定唔係領事館黎

邊條法律有寫?

應該等同領事館

國際慣例使館範圍算領土

大家定嗰時間走……呢度嗰情況仲衰過沙田，做完要做嘅野就散水，否則只會死傷無數

現場決定

中聯辦唔係使館

現場自己決定

所以係「當」佢使館，而且入面啲保安多數有解放軍

又怕落中共面？

基本法》第二十二條訂明，中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據《基本法》自行管理的事務。中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。中央各部門、各省、自治區、直轄市在香港特別行政區設立的一切機構及其人員均須遵守香港特別行政區的法律。

唔好亂帶風向

當佢係領事館 羞辱完佢就走

無狗現身
唔通出老解

各位兄弟謹慎呀

老解就冇可能出,唔使驚

唔沖得 沖左好大件事

入面保安一定有解放軍人

為何？我覺得未必無可能喎

隔住個西隧，太易回防，守唔過
同埋中國人小氣，佢死都會死衝返入去，無謂

如水

西區好難走

旁邊就係狗局 唔係你以為點解係西環要擺係到?

【清場行動】

今日遊行抵達灣仔終點後，部分人士前往西環一帶堵路，並破壞附近的汽車及塗污建築物的外牆。鑑於現場情況持續惡化，警方即將在西環向東面作出清場行動。

明白,了解.

唔好衝呀 點知會唔會係行國內法好似高鐵咁

中共一出老解又比人提六四
而家資訊咁流通更加唔好諗可以壓得住
所以真係冇可能出老解

出軍呢件事唔會有幾十人衝就出
從高層角度出發就知
出軍係對成個中國過去30年洗底的努力抹殺,邊會有人咁傻
水炮又未出, 裝甲車又未出, 幾時先到軍隊....

佢連買香港樓都唔駛交稅，證明定位超然

無老解 但有退休老解 入去又唔熟地形
又無人知你入左去
從此失蹤

Be water

尊重 不分化 不篤灰

小心安全 班狗去緊清場

佢夠膽出解放軍開槍鎮壓
支共國際關係會一身蟻
五年內必定倒台

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

be water la
retreat. dream former governor house

走

關鍵在於中聯辦究竟是私人還是公眾地方，若屬私人，警方和保安阻止示威者便是合法，在案中作供的中聯辦行政財務部處長梁雄雖指中聯辦是私人地方，但控方未有呈交文件證明梁雄的身份，故法庭不清楚他是代表中聯辦作供還是個人意見，最終判決被告無罪。

香港大學法律系助理教授張達明曾指出，根據《基本法》，市民在公眾地方享有和平集會自由，但在私人地方集會就需獲業權人同意才可進行。

張達明強調，該案因為有疑點，裁判官才判各人罪名不成立，而裁判法院的裁決亦無約束力，故市民不應推論中聯辦可隨便入內示威或集結，否則可能面臨被起訴。

現場決定衝定唔衝 但係有消息會清場
留得青山在 那怕無柴燒

衝黎做乜9 ， 要衝衝林奠

見到FB有公關話衝=宣戰
另一方面，係擔心國際輿論逆轉

岩岩係另外個po直接copy段野，純搬運分享
結果負皮到爆炸
有興趣就睇fb 啦

如果掉垃圾入去，咁香港法律係咪拉我唔到

基本法二十二條原來有用？

次次選舉睇到厭

理論上係
基本上係租界

哩個時間緊係講一國兩制

問題在於中聯辦做既野又唔係領事館做既野

中聯辦等同黨委書記

所以唔驚國際譽論

不就入咗中聯辦就等同入咗高鐵站月台一樣

入咗去唔洗旨意出得返出嚟, 咁大棟樓求其搵間房困番你三五七日再送你去鄰國慢慢審
就算唔係中聯辦入面捉人, 中聯辦個位班狗一夾就走唔甩, 有人入咗去嘅話班狗就會開始夾
就算唔夾, 有路走得甩, 如果有人喺中聯辦入面而班狗開始郁, 出面嘅手足走唔走好? 定又好似上次咁慢慢走入棟樓夾返入面嘅人出嚟?

原來係同領事館同等?

維尼嬲嬲豬